whatsapp delete app，有冇方法保留messages?

Save做Word檔都好吖
有冇方法呢

Cap圖

抄低

有得export chat

手寫